對唔住 我要抖抖先

自問自己仲未有all in 嘅覺悟

做咗y core 逃兵

已踢

未瞓嘅一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

唔洗對唔住 你已經叻過好多人
同學仔💪🏻加油

..投降..？

執屋啦

你地付出現左好多

應該已經搜完屋啦

等你回來

唔使講對唔住，多謝你對香港前途所付出！